[
    {
        "question": "לאן ניר וחברו הטוב ניסו לברוח בגיל 9?",
        "options": [
            "אילת",
            "תל אביב",
            "ירושלים",
            "ניו יורק"
        ],
        "correctIndex": 3
    },
    {
        "question": "איזה חיה הכניס סבא דוד למנהל כשהיה בתיכון?",
        "options": [
            "כלב",
            "פרה",
            "חולדה",
            "נחש"
        ],
        "correctIndex": 1
    },
    {
        "question": "בזמנו הפנוי, איפה תמצא את סבא דוד?",
        "options": [
            "מקהלה",
            "האוניברסיטה הפתוחה",
            "חוג אומנות",
            "ספורטק"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "מה מהבאים לא שייך למטבח הפרסי של סבתא שרה?",
        "options": [
            "חורשט סבזי",
            "גונדי",
            "מפרום",
            "חורשט בדמג'אן"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "כשטל היה קטן, הוא ידע בעל פה את..",
        "options": [
            "כל הפרקים של הסדרה חברים",
            "אנשי הארון – כוורת",
            "שירי זוהר ארגוב",
            "התחזית בכל שבוע"
        ],
        "correctIndex": 1
    },
    {
        "question": "איזה מהסגנונות הבאים לא תראה בהופעה של רוני? ",
        "options": [
            "היפ הופ",
            "בלט קלאסי",
            "טנגו",
            "מחול מודרני"
        ],
        "correctIndex": 2
    },
    {
        "question": "באיזה גיל רוני עשתה סקי לראשונה?",
        "options": [
            "4",
            "6",
            "8",
            "10"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "איך קוראים לבני הדודים של ג'סיקה?",
        "options": [
            "פפה ואלחנדרו",
            "דייגו ואנריקה",
            "פאולו ולואיס",
            "פבלו ואזיקייל"
        ],
        "correctIndex": 3
    },
    {
        "question": "באיזה גיל ג'סיקה עלתה לארץ?",
        "options": [
            "18",
            "20",
            "25",
            "15"
        ],
        "correctIndex": 1
    },
    {
        "question": "איך קראו לכלב של רינה וגרשון?",
        "options": [
            "ג'ימי",
            "רקסי",
            "סטיב",
            "קוגל"
        ],
        "correctIndex": 0
    },
    {
        "question": "איזה מבין החיות מחמד לא היו לרינה וגרשון?",
        "options": [
            "תוכי",
            "אפרוח",
            "צב",
            "נחש"
        ],
        "correctIndex": 3
    },
    {
        "question": "באיזה עיר עשה סבא גרשון את הטסט שלו?",
        "options": [
            "כפר סבא",
            "פתח תקווה",
            "עפולה",
            "מטולה"
        ],
        "correctIndex": 2
    }
]
